# Тестовое задание для frontend разрабочика
Все задания желательно выполнять используя typescript

  - frontend: 
      reactjs, typescript, redux, redux-saga, poor css/html
  - backend:
      Приложение использует простой «бэк» расположенный на heroku. Свой бэкэнд делать не нужно.
    
# Task1    
# Удачный логин и редирект

ВАЖНО: использовать typescript + redux-saga
Форма для входа включает в себя 2 поля: email + пароль. По нажатию на «логин» (или после нажатия клавиши Enter) уходит POST запрос с введенными данными на бэкэнд.
Адрес и метод для запроса:
  - POST https://fast-fjord-69046.herokuapp.com/login

Если введены корректные данные: (email = 'test@ivcbox.com', password = '123', content-type: application/json), ответ будет:

    {
        "status": true,
        "data": {
            "user": {
                "id": 1,
                "name": "Mark"
            }
        }
    }

В случае успеха — пользователя нужно редиректить на страницу профиля, на которой будет нужно получить подробную информацию о пользователе.
Об этом ниже в разделе Профиль. Для выполнения этой задачи, рекомендую полученный id сохранять в стор (в какой-то из редьюсеров).
Обратите внимание на название полей (username, password), на их значения (строковые) и на то, что это POST запрос.
Если введены некорректные данные, то нужно уметь обрабатывать ответ с ошибкой:

    {
        "status": false,
        "message": "wrong data"
    }

После получения такого ответа, необходимо очистить из формы поле пароля (email не трогать) и показать красивое сообщение об ошибке:
  -  Имя пользователя или пароль введены не верно.

# Дополнительно:
Oрганизовать код таким образом, чтобы можно было легко показывать сообщения на различные сообщения об ошибке от сервера.
Cделать обработку возможной сетевой ошибки с текстом: Сервер не доступен.
Реализовать авторизацию посредством куки (если пользователь уже логинился, запоминать его) + реализовать logout.
Запрос должен быть выполнен через традиционный redux-подход + saga: то есть мы «диспатчим (вызываем) actions => обработка в саге (запрос, обработка ответа и тд) и сохраняем необходимое в редьюсере».


# Task2
# Профиль

ВАЖНО: использовать typescript + redux-saga
На странице профиля необходимо сделать POST запрос, и получить подробную информацию о пользователе:
  - POST https://fast-fjord-69046.herokuapp.com/api/v1/user-info/:id
  
В реальном приложении, после user-info мог бы быть любой id, в нашем случае — это id 1, значит запрос должен выглядеть так:
  -  https://fast-fjord-69046.herokuapp.com/api/v1/user-info/1

Ответ:

    {
        "status": true,
        "data": {
            "userId": 1,
            "city": "Almaty",
            "languages": [
                "English",
                "Русский"
            ],
            "social": [
                {
                    "label": "vk",
                    "link": "vk.com"
                },
                {
                    "label": "web",
                    "link": "https://ivcbox.com"
                },
                {
                    "label": "youtube",
                    "link": "https://www.youtube.com"
                },  
            ]
        }
    }

Полученные данные, положить в стор, и отрисовать на странице следующим образом:

Город: Almaty
Знание языков:
  - English
  - Русский
 
Ссылки:
  - ссылка-иконка 1
  - ссылка-иконка 2
  - ...

(Ссылка открывается в новом окне)

Ахтунг!
В требовании к задаче, «дизайнер» захотел, чтобы сайт (web) был первым в списке, а бэкэнд-разработчик ответил, что ему «пофиг и некогда». Поэтому, сайт нужно отрисовать первым своими силами (то есть, как-то обработать входящие данные с API). Все остальное в любом порядке.

# Task3
# Дополнительное задание (необязательно*)

ВАЖНО: использовать typescript
Организовать тот же код без редакса, посредством хуков (useReducer).





